警方將於各位漸漸散去之後再次出動 前線見字請保持警覺

警方不斷重用同樣劇本 不要掉以輕心

推

香港黑警謀殺市民，黑警全體都要負責

北角中伏